黃瓦全成為第一個攞到政治疪護的香港人恭喜恭喜

可憐有過百人要係香港坐監
仲有李靜儀幾時由台灣偷渡過德國🇩🇪

去到德國有得屌金毛閪

可憐了琦哥

港獨撚當初大讚奇哥坐政治監型

青山酸撚到

李倩怡我就識邊位係李靜儀

heidi lee

有得走好走

不要去妒忌，去走佬